hi 淡友 (750)

香港加油

笑咩

等特價牛 下晝再夾上去

界內證完全冇人玩,是否失敗

希望今日港女轉下燈

支持

熊熊哈

咁快買都冇咩用，講緊下年收咩位，先有$1

原來呀爺放左幾日水了
繼續放呀
上呀

布布今日點睇

又V, 每次都係日頭升, 過夜跌, 日日個劇本都一樣

一走就升4格，賺少8K..

買阿仙奴啦屌
呢啲垃圾杯都係志在練兵
有受讓唔買正傻仔!!!

準備再上

等陣準時230黎多轉 轉燈
美國？wfc

咪又係個個range, 有行過咩

牛軍上啊

我都係走快左

1 格
我要黑人巨屌

仲坐緊

一早話左呀婆都識玩

琴晚過夜牛回歸家鄉

要多二格就夠！

依家咁少係淡友谷浦頭既你
我年頭果陣成日跟你玩

巴打好準

咁快上既屌追唔切

要埋依格, 要多6格
黎啦, wakanda 巨屌

個勢會唔會轉燈??
想食格仔

轉硬

牛軍第二次召集 11點開車爆上

又衰信念唔夠

快d衝破285

啱啱望咗下啲熊嘅成交
班287熊仲係入多過出

又係執完格,即爆多幾格

今日286收市

究竟想養到幾肥先食

布布又收新會然？

牛軍入得未

入左好耐

應該係咯唔係點會蒲頭

錯過晒，到高位唔敢入 今朝13格呀屌，打緊已升完

求下你地唔好再開牛船 靜靜地坐唔得既, 好燈啊

點會連燈2次

呢度兄弟加加埋埋幾千萬億牛
大戶夠膽黎殺

just dont man

利申 284 個時全倉牛左

個勢咁強， 唔同你想大家入熊做炮灰

屌 買阿仙奴算

🐮愛世人，怎會怕沉船？只有那些心中存有惡念的牛皮🐻才會怕。

下一round 230轉燈

草力再上

快上啦，早啲放lunch

似儲緊力再上

妹上妹落，唔買啦

我要特價牛

冇啦 明日請早

個市 仲有冇機會插 琴晚夜期都冇咩點V

有棍棍未

屌，你琴日唔係咁講嫁

今朝嗰個咁大個V 個284底又咁實 似係會上wor

一日未穿升軌

妹咁耐，幾時上返285

今日港女都幾好力

今個星期個格局 長妹必升

成個市衍生工具佔成交幾成
Call輪就大船
熊軍又大船
美指美期又收跌
頭先HSI 穿10、20MA又跌唔落

今日個市咁on9
真心寧願去賭阿仙奴受讓

今日收跌可以小注熊過啵

食個lunch番黎就會啦
今日好好力

你又話正正經經分析同投資正股既
短期波波關你咩事

細注玩下啦
如果唔係返工好悶

係就好
btw 你個名

過夜牛夾到想死⋯⋯⋯輸10格走唔走好

APPLY左一通做IT狗,有咩要注意

一陣轉燈都走?

入去做之前開哂證券ac先

而家先黎走
睇下個勢先

有IB 牛牛 民眾 鼎展 8sec 一通

呀爺收港女又跌返 驚驚地

一間落返282

可能比你吹中下晝跌 呀爺收港女跌
可能頭先升係國家隊咋

呢個圖歷史應該未試過突然下插

預備埋個老母
一通垃圾server日日比人屌

妹返落去啦

兩邊買 唒 我屌你老

棍棍上了

sorry！師兄
係我黑仔……累到大家

話說呀爺online 時間：10:30-11:30
真心準

買牛執格真係11:30 要走

話撚左

lunch前一定妹落少少先
次次都係咁

覺得會再上出DH

Dl就真係未出啦

屌你老母買牛又輸幾格
痛不欲生

2:30-3:30 呀爺又登場

岩
總之1030 1430前牛基本穩賺

Chok到頭暈

因為而家個市要升
只得兩個因素：
1）呀爺入場維穩
2）券商入場殺肥熊

都係
雖然我睇牛
但今日真係有d唔正常
但都係信呀爺

嘩 咁無啦啦又蝕幾格
好撚驚

我溝貨先 驚條撚咩

夾到我啲牛好蛋痛

一陣就轉燈啦

牛過lunch

正財又冇橫財又冇
乜撚閪都冇, 屌佢老母

射精未

我好驚券商唔殺d熊 之前都試過大家以為殺 點知無殺

仲有下星期科創版

多謝布布 26000有望

報數
今日輸幾多？

屌。點解12點要收市
我隻牛求你升

5000

等2:30-3:30 先會升

頭肩頂喇仲呀爺

批到#108

歡迎入谷討論

牛風沖天 打爆你個頭

1200

chok下chok下又無咗幾k

實豬4300 , 帳面追返3000

你收人入谷下個po唔好搶住開啦

做死一個方向好啦
出出入入實死
佢根本係想chok撚到你意志消沉就會有方向

出出入入係唔想做錯方向
蝕啲零頭反手費

其實架妹做咩跌咁多

阿仙奴 Goal !!!!

勁

都唔知佢做乜鳩, 已經人少仲要周不時走入黎叫人入谷之後就消失

淡友post本來就係我創立，睇下第一個post先講啦

支持
自從我入左grp日日聽午間教路回左本

呂布搞小圈子個原意
係咪怕俾大戶睇到連登大船
然後大船必沉

布爺 我係109 批到未

呀布成日反手
都唔知邊句真 邊句假

賭場就開，大家準備買咩？

1:00-2:30 熊
2:30-3:30 牛
3:30-4:00 熊

想過夜牛 會否燈

唔好玩過夜啦
除非你細注

過夜同賭錢冇分別
咁點解唔過大海賭大細
起碼嬴左賺100%

惦
阿仙奴全格 !!!!

朝早空空哈去 買阿仙奴果然冇錯

因為輸唔起100%

賭場又開

夾到爆春袋

A股..

你唔鐘意可以唔入
入谷同係連登冇衝突
我都成日上黎
但始終依到公海唔放便講太多

咩事 又想試284?

大戶想趁冇牙爺托又試294？

屌！我啲牛最高位買
而家蝕到7格

批左，去到115 ， check pm

妹市黎料
訓陣先

收市應該又去返285

一陣想買COW 有咩好介紹

沽啦 明顯冇力
熊熊哈!

逢高加沽啊

300幾億

可唔可以升返呀
我唔玩啦

買左熊？

下晝不嬲死魚咁

南韓減息4份1哩

尾應該會升返d 之後再bear

係度買熊輸下輸下唔覺就100%啦

我隻牛呀

屌。。越跌越勁
仆街
好焦慮同焦躁

震下倉啫，企返上285冇懸念

俾番啲錢我呀升番上去啦屌

又係你
會唔會又跳海
無人救到你

上證 DL

而家呼吸都有啲困難

射精舒緩下先

跌0.5%

唔好咁驚青

係咪未見過股災

呢啲妹市唔使咁驚

射哂落條孖煙通到。無抹到。因為情緒太緊張

批到118，check pm

咁叫跌
1430前記住入牛

入左咩位

坐兩格啦

耶穌說：誰要是今天沒有輸錢的便出來往贏錢的擲石頭

hill哥咁重口味！引埋D痴女出黎

可否轉磚頭？

點會跌咁多

想攞鎚仔

熊軍strong hold 第一站28000

破到284當你贏 記住得番唔夠1個鐘國家隊就黎

深證free falling 緊

牛軍頂住 仲有45分鐘就冇事

前後好似都係贏錢 自己擲自己石頭

開始棍升返啦

港女有可能頂唔住, 道期又插緊, 架仔又跌緊5舊, 屌好想走左啲牛算

定d 黎，郭嘉黎緊

但你支棍軟左

提早到場
搞掂

牛熊大戶一齊減貨

日本跌5舊 = hsi 跌600

唔好quote 啦我食緊飯想嘔呀屌

284鑽石能量底

準備貼牛了

一日三場特價時段

牛 gogogo

一入熊就升

如果可以棍升
我一星期唔再打飛機 養生

坐緊 2格

兩點會提早入場啦掛，上證跌咁多

牛Gel

想請教師兄……打j多數睇邊個女優或支持開？

幻想同暗戀左7年既女同學做愛

有冇追過？

可以上返286我幫全部人打飛機添呀
287含埋撚

呃撚含

殺埋d 270肥熊

lm

Ig59%客 short緊

明顯想殺熊

288 吉屎忽制唔制

雙龍都得

咁289呢

287先岩，自膠

就黎比人夾死

你仲黎？

去秦國變性

牛熊又死。波又死
係咪想逼死啲搵萬零蚊既打工仔呀屌你老母

2662 0.7唔敢入
依家1.31.....屌你媽閪

280 切佐你

book.定機票星期五晚去啦

屌，我都諗過

睇黎你無跟過佢揾食

咪玩啦師兄
有早知我就唔會入牛啦

有早知冇乞衣

派下膠先
宏觀已完全市場9吹唔好理
衣家試守緊 5分K 10天線
支持係 時K 50天線
守到既話應該1430前後爆上至少50點
守唔到既話今日可能DL收兼畫靚晒日線頭肩頸 下望280支持

一係跌一係升啦
妹乜呀

Gel

冇左成皮野

咁好既分析都話派膠
咁求你派多啲膠

然後牛軍gel mode
最後特價時段!! 爺閪反彈緊
1430國家隊全面入場升到轉燈收市
大家唔好錯過
牛牛吽

咁耐先食四格 廢 瞓覺算

牛軍會戰勝歸來

因為已習得連燈技能

晒冷 牛佢老母

牛佢老母

做咩唔熊

特價牛最後時段 國家隊火箭準備升空

壓緊彈弓準備爆升啦

無視美國日本
向上發射

小心3點大長針

架妹收市守到21000, 證明全球牛牛吽

爆爆升！爆佢老母！口爆乜爆都要爆！

訓身熊，聽日等買樓

美期彈緊 1430火箭升空

侵侵邀請雜總做愛大和解, 直上35000

我地中國唔洗睇東西洋鬼子面色！牛爆佢！🐮🐂🐃🐄

大戶 爺爺大鬥法

我感到我開始多fans
好感動
牛佢老母爛春袋！爆！

fire 棍升開始

一年後年輕人就會諗，點解錯過今日買牛依個機會🐮🐂🐃🐄

真係準備升空

搞掂 成交跟上破前15分鐘阻力位
即將爆升 要信1430國家隊

國家隊真準時

呢個正more more pls！

信念

牛？

熊軍快d投降啦
死守都守唔過1430

一空倉就想食花生睇大波幅，殺牛熊，會否太仆街

屌你地。越跌越勁喎

細聲啲

只不過係熊軍最後既垂死掙扎!
睇我地牛軍1430連同國家隊一口氣升破佢

有沒有連登仔想集氣破燈！？要贏返香港！🐮🐂🐃🐄

🐮🐂🐃🐄

仲有4分鐘

一買完牛就即跌

仲有4分鐘就一齊跌

走先 跌2000 頂唔順個市

屌你地咪撚害鳩人啦
又話升
我而家好不安

熊熊價一齊跌

班閪狗買完熊燈尻自己昨 少年你太年輕了

🐮🐂🐃🐄集氣

2點半 一定升

483熊到412走左了
食m記

連登大船果然必沉,尋日13:0 即係沈左半

我地時K 50天線守得咁靚就知冇得跌只有升!

夠鐘買熊

呢道好多假牛軍
不過唔洗驚 佢地輸鳩硬

唔好怕! 大戶想震走牛軍先升
信念呀!

比返喲錢我

跌到無break

今日遲左到數 14:47將會轉燈
無break 係咁多

信念! 我地牛軍284鑽石底冇破就知市底幾強
衣家只係大戶想震走我地!

救命啊🔥🐮🐂🐃🐄🔥

走牛啦
蝕幾格走 好痛呀

唉。屌。我啲牛

算啦
見日本跌到咁慘
熊算數

連登又中

啦 都話跌唔穿284架啦
想升啦 牛軍gel定都得

聽日點睇

唉屌

上證都跌返曬 爺爺

穿唔到聽日搏返彈?

過夜熊好無
利申今星期過夜2次都輸

企係284 其實無咩問題

隻287熊 趺十幾點都唔郁

🌿🐮🐂🐃🐄🌿🍀
去食住草回回氣先，咁多位🐮🐮頂住

入特價牛就趁而家啦 28400

係一定彈

邊隻呀 我50608由0.04-》0.045

彈爆個頭肩頂

你又知？

284鑽石能量底 驚9

我都係50608 一格兩格咁汁左幾次

3點後妹上啦

284要頂住呀

喲牛皮🐻好賤呀！

睇到熊gel晒啦……
牛軍表示:放針

妹到咁我買埋50087 慢慢執格仔係到成個下午

45就無得汁架啦 44已經開始無人接貨

我就1558先放啲牛
我屌你老母！我而家火撚到出煙

終於郁到46,妹左2格

年頭生肖話我年中會因為沉迷一D 野, 而導致破財
原來係做左淡友
蘇師夫仲我個生肖要衰到 2022

放晒啦 理得你200點大棍 錢已經係我户口

一上又落返 好多人掛45

即係個市會升到2022

成交唔到,趺到193都唔郁上一格

q巴可能反手熊左
你幾時返黎熊軍

三點阿爺收市就上返去，入特價牛最後機會

牛城開始失守

頭先班牛軍呢
仲有15分鐘 你地爺爺去左邊呀

痴撚線。玩牛熊仲大壓力過賭波

噤多年黎炒親股都冇好結果, 我決定撤回喇, 不則我就會壽終正寢

爺西真係害人不淺 不過我對美帝有信心

過埋3點城門就破
牛軍仲要諗過唔過夜
再過又驚多晚

升市又無成交 跌市又無成交 點呀大佬

你唔好睇post無咁大壓力
一係一齊9吹

講好嘅285呢? 287呢?

ching玩好多錢一格？

284硬到

頭先咩285鈦金屬底

針左

阿布話284 要入牛嘛

1000一格
輸左8格

下個到我

仆街 28397

46啦 我又食少一格

你信佢就代表輸咗，自已都認命，反而應驗咗真係會衰到2022.

熊軍開始清場

第一次見呀爺DL收

屌你老母又跌

1點加入咗熊軍
熊熊哈

食到了46

三點鐘之後香港市話事！

成日都見架啦

穿啦

唔通我要信之如, 再反向操作

追緊數定係profit黎

假穿張熊

之前真係會2點半抽升架

成交一日少過一日

即係牛得

追
我輸緊4萬
買乜輸乜。

引

特價牛
呀爺終於走
準備火箭

個市冇人玩正股
變成衍生工具
真。賭場

計埋都係5萬，其實條數唔大，擺正心態慢慢黎。

李少家本身就想搞到香港個市一潭死水

我有玩正股，不過係美股

呀爺仲穿緊DL
熊軍唔好走住 !!!

跌夠未呀

歡迎你進入八奇既思考領域

佢一陣彈不如小注熊過

俾隻好野你
ILMN

就黎賴屎
28331牛

一下唔計

真心牛左?

今晚美市調整完爆升啦

今朝牛到依加

而家28393

熊過？

284有走好走啦

有咁貼價牛咩，咩no. ?

我屌你老母閪。駛唔駛繼續跌呀
比啲機會人地得唔得

頭肩頂加中美嗌交呀

明明想DL收
比你地講到升市咁
用生命同個市作對
利伸：空空哈

唔理咁多
284熊過扑暈自己聽朝930先再開手機
過大海賭2手先
再見

爺西弱到

想震走你呀

3點爆返上去啦

28400-28500
即日界內證
係咪大戶試緊貨

留守到最後一刻

Ching 我都差唔多 500 一格 豬左8格
反手熊未

到左2900呢個位 聽日唔知會唔會彈

今日LINDEX

牛牛吽

熊熊哈

我要jump 喇, 黎緊會搬出黎住, 一闊三大, 唔可以再做高危野, 仲要冇贏過
我會拍youtube 教數學搵外快, 大家到時支持下,

棍棍升啦開始！！！

點解唔等3點升少少先

3點 歐洲開市 ！！ ！

冇啦冇啦

英國裂口大跌 \|/

咩number?

我好後悔喺我入牛時無入熊

立貼為證，聽日升

歐洲都跌到仆街

三傻JUMP多左 嚇一嚇
但港女依然硬

點解唔升架 唔想入貴熊呀 屌

牛平咗喎

消化左歐洲呢棍就會上

聽日邊有貴唔貴

推推先

你班偽牛笑撚到我仆街

是咁的 我全倉 reits
個市升 → 避險資金抽離 →跌
個市跌 → 各種大人的原因 → 跌

???

上證、深證穿緊DL
日本大跌500點
歐洲開市又裂口大跌

今晚入熊，穿284仲唔沽？

牛過 跌咁多實彈

放左牛可以做返熊軍

28400牛左

垃圾市 d牛唔識升

聽日貴到你買都買落手

如果今日284以下收
就出紅十字星
各位過夜牛小心
利伸：暫時空空哈

個個話島頂頭肩頂
之後就熊7佢
睇下熊軍笑唔笑到最後?

種種原因表明可以牛

好撚貴呀 287熊又唔敢買

睇下期就知284硬到pk

期既284就係

唔信連燈仔了

真牛軍？

283牛無敵

YUP 三傻大跌都冇影響

睇錯
原來係倒T

個個都係度燈架 根本賺到笑

期284企得好撚硬

屌你老母日日跌
有冇搞撚錯呀

284 1 點都唔趺俾熊軍

2日姐

所以佢話"日""日"跌
咁聽日係咪唔跌喇

294 鑽石底

牛唔牛過好

你下個月穿越過黎?

唔好啦 同賭錢一樣

牛過
唔好講咁多

緊係熊

牛已入，聽日數錢

叻仔

似姐

特價牛

淡友區咁多好友

屌咁快彈，我未入極牛

牛

叫左你地284入

熊係咪要偷食 魚啊！

牛軍開始多
大家識做

玩牛熊導致心力交瘁

原意係好友hi淡友，所以係好友區

買左牛，但咁多牛軍同船有d 驚

好似一早已經成船牛

係咪無機會彈番上去了

呢個月 熊熊哈😞😞😞

你掟二百億落去
即彈

牛gel

買牛激到肝火盛。啪兩支清下熱先

究竟真定假架

造底完成, 上了

咪妹彈緊囉 低調啦

買左未

咁搞法，284變到越黎越硬

諗緊牛過定熊過

聽朝會高開

界內證
又多左種撚狗工具
以往合埋眼都係1/2機會 一係升一係跌
而家得1/3機會

咩原因令你地咁想牛？

屌佢個腦，一放升番

大件夾抵食掛，少少錢搏多多

好友低調呀

唔係我地想唔想，而係根本冇得跌

窮

引熊
聽日一次過殺上290

因為今日咁既市都唔跌
284係硬到pk

頭肩頂咩 而家去返上星期四個收市位

聽日能282 純技術睇

連登大船仲有半個鐘就起航了

技術分技 = 呃鳩散戶
Then 反手
Yo , 牛gel !

牛軍必勝
逢低加call是真理

收市等老母麵出post就知結果

冇撚錯

成堆肥熊
投行都要開飯
唔殺點出糧俾d 細既

可能殺牛都夠開飯呢

cls
大戶好倉底

唔穿284鑽石底
阿婆都知要牛啦

牛咁細船
穿落279 投行要賠好多錢

唔好信喲牛皮🐻啊

連登先知

牛軍必勝

跌唔穿284 又牛得

286試咁多次都唔穿
美股又歷史新高
好消息一早炒定又盡出
高位又越升越低

總之牛過無得輸

入熊果d一定係傻左
15:59又一棍升50點鎖熊聽朝殺

我估9成連燈仔🐻緊

連燈大牛船搞到好淆底

鑽石284個底支持力深厚過地殼
想穿根本冇可能
聽日彈上287 happy friday

唔同意

利申:技術分析打手

隻牛船好伏

善心提示
唔入熊都唔好入牛
聽日會死傷無數
利申坐緊艇去澳門，希望有命返來

個市妹停左
我既心跳同呼吸都彷彿停頓左

獲撚獲都沉架啦
淆乜

樓上個個口裡說牛手揸熊

希望新聞見到你

連指反影市況…

睇路…

大船無令我失望過

隻牛成半小時一格都未郁過
但就快啲殺左我

技術分析準既
今日下穿10、20MA 就爆落去啦

出左界內證
連登有無界內船？
燈到大戶焗住爆邊

今日回氣只係整固
284鑽石無敵底一睇就知聽日爆上

你個名

咁貴
冇錢買

升左上去唔call
跌落尼又唔敢買 不如翻屋企打飛機啦

隻隻都半年先到期焗乜q

上面投票投左熊
唔好比啲自燈牛皮熊得逞

告誡自己唔好上船

技術分析唔係得MA架嗎大佬

多人上船即刻爆邊震鳩你倉唔駛等半年

其實界內証好ON9, 對賭仔黎講, 限外變左限內又要想佢維持係中間位先賺到最多, 唔上唔落就最好

有隻20000-40000，送錢

今日連600億都冇

今日整固好隨便守284鑽石能量底
聽日大戶狗沖入市
千億成交升破287

不了
No free lunch
此地無銀

牛28331過得唔得

我終於明點解證劵公司發到豬頭咁
就算熊市又好，股災又好。總有啲好似我咁既笨柒走去買牛

50/50%

見你呢幾日瘋狂吹奏大牛市
真心佩服

睇你咩位入 同咩位走既姐

法興牛？

證劵公司收你commission
你贏輸都要比

過夜

牛
熊

4:00再Gel

恆指期貨扯晒旗咁

外圍都跌幅收窄緊, 希望聽日無事啦

牛牛super early bird 已經完左，仲有少量early bird 餘額，有買趁早

德國巨棍

應該唔少口裡說牛, 隻手就買熊

1M牛過
挑戰你班pk

跟你100k

依隻不了 人地升咗四格 佢先2格

一齊數錢

gun
重牛過 45手

牛軍交由你領軍了

準備好競價棍未

牛船最後召集

我賣哂啲牛啦。。好心灰意冷
蝕左萬3蚊

貪佢夠近, 買5-6百點距離打靶咪on9

平手走牛嚕，今日差唔多豬4k

已走牛
堅守唔過夜

競價打靶最撚爽

牛過

重牛

我都係。。。二日豬左接近十k
諗住慢慢追

5萬蚊280牛過埋今晚夜, 聽日贏個double番黎

嘩屌,痴線佬

Blocked

痴線佬啊

好重口味呀！屌

師兄唔好咁激動

屌你痴線佬

我無左成個月人工

block撚左佢頭先已經佢真係好撚核突, 食緊飯差啲嘔左出黎

20萬近牛？

燈神一走
聽日爆升
一陣買大細第一場買大定細呀大佬

貼價牛

輸撚到咁呀ching

屌你,係公司㗎好彩無人睇到

同你個名一樣

半年人工都試過無啦, 都唔好咁

我都係呢隻喎 100k

對唔住各位
我激動左。好對唔住

goodest math

我都依隻 0.018入

信心大增 牛過

睇左個零 自

紙倉熊過
豬晒, 唔開心

熊熊哈 牛牛瓜

低調低調

準備開估

收市咁多人入牛既
我今朝坐到依加架啦大家加油

本鳩熊撚左
見到好多牛好撚開心

屌 聖人模式

1分鐘

競猜勁假棍上幾點

又要燈一晚
牛瓜牛牛瓜

咁多牛熊無人買期？

連登大船竟然係牛

競價暫事領先幾點

牛牛哈

買牛熊都輸到閪咁
買期咪一樣
最多你話買期夠本唔駛打靶

得24點 唔合格喎

28438.99 --> 28461.66

聽日裂口低開600點啦

幫隻牛整定個紀念碑先

係咪有用？我又試下
牛瓜牛牛瓜

嘩咁多人貼倉既

呢次應該真係牛

期低水係咩玩法

貼撚都有

大棍升
聽日肯定係狂牛直殺破290 !!!!!

收市後真正誠實連燈大船統計

牛牛吽
熊熊哈
空空gel

牛軍安心上路

呢個真

我都唔想。。
真係好嬲

期跌乜

死開,痴線佬

師兄！幾萬都豬得，典解唔攞小小錢去叫隻雞呀？

今次死撚梗 竟然同連燈同船..

利 重倉牛過

好

屌你地咪quote
Block左都諗起張相

+1
All ined

有圖為證 小注牛過

鳩呢 得精唔夠睇頭

哇, 好耐無見咁多人貼倉喎
唔係咁大船掛

入唔切熊 連登大船

近牛大船我唔玩喇 比翻d錢我得唔得

咁多錢買
一定係有料之前贏番黎 跟牛就咁

真係買左牛仲會貼倉
見光死唔係定律嗎

都未開

Dada 牛過
聽日爆上290

feel到就快降準

燈上燈 反手再燈

牛rip雖然得10手

我將贏同本金all in

只好即刻沽返一張大對沖

惦
今次堅料

然後我十手熊過

邊個Dada...？

堅唔識，勿屌…

真.明燈

連登大船集氣威返次 !!!
你地話好唔好 !!!

你空空哈

空空哈

我屌…

麵仔喺邊？

揾佢出post...

升番啦
驚西咩

麵神大戰DADA

技術分析撚286熊過

你望下我個名就知大船無失望過

過定錢聽日由頭推過

聽日高開低收好唔好？

唔好！直上292

橙喇…

我想退飛唔賭啊…

連登牛船好重…

又得啫！

無啦牛死曬啦

唔小心牛過左

岩岩查倉發現唔小心上左船 50087 臨尾走唔到

嘩牛大船

牛船必沉

頭先張對沖期已經差唔多平返十手牛嘅錢快啲插到28000

唔小心上左賊船

堅有料

Da姐係寧同船勿吉倉，千其唔好對著幹

針得 熊過左

搏左兩晩唔再搏，搵番少少錢等個戶口繼續可以爬格仔算數

dada邊撚個 同船穩唔穩

日日炒牛熊賺十幾萬全倉3m本你話穩唔穩

呢個星期日日都贏咁囉
利申熊過

咁細槓桿,冇料

今次真係針得
回本無望

要沉船lu佢 睇都睇到佢自己都唔肯定邊邊

開船啦!!

成個星期冇大跌，今日有大船睇怕聽日裂口

屌，牛過了

日日都裂口跌喎聽日280了

埃豬穿293啦

283

我feel到聽日大家一齊沈船了, 我果5萬蚊人仔呀

無架啦 牛船必死

*牛

284都未穿 唔好亂我軍心

Molamola 牛仔斷晒腳喇

牛過的草莓要換了

期未開
斷乜撚
咪亂我牛軍軍心

但52週高woo

維他奶翻版

今日低位橫行左咁耐
個個又以為佢會像之前咁抽返上去
實好撚多人牛

source？

我囉, 重傷

佔比咁少 對恆指影響好細

尋日仲話百威d錢去返市場會千升
真係dllmchh

咁多棍陽燭好難想像一跌會跌成點

可唔可以召喚國家隊入場？

之前買熊佢就死托爛托…

買牛佢就全日唔online...

重近牛過夜 近熊太肥啦

我仲有16個幾要燈 比次機會

鐘

國家隊未就係個閪莊

IG升到無BRAKE

牛三未濃，壓彈弓

期升番

聽日288

熊熊哈!!!!!!!!!!!!!!!

我燈死你班熊軍

係咪無事啦

美期升返晒

升番喇 冇事喇

美期升番

同布神同船 贏梗了

聽日九成牛

唔好比假希望我

nonono
有晒根據
今鋪食硬糊
今晚唔駛睇夜期

聽日再跌我怕又有手足露J

巴打牛過?

屋企練背有咩好選擇
冇得pull up, 瘦底

唔好再跌啦再跌真係玩完架啦

唉，信念依家野真係好辛苦，等左3個字跌，一走又升番晒，仲要升突3格

唔駛驚，有大船陪你針

拎重野

表演春袋開榴槤

得20lbs dumbell*2

高水

落街做引體 屋企插條棍做又得

聽日跌我露屎眼 有全裸跳ifc

我日日都針,邊有錢去做gym
btw, thanks

正手好難做

要針啦 卜街 我唔玩啦，俾番d錢我呀

仆街過大海都要輸一雞

直插

過夜真係好難估，空空哈

空空哈無敵

空空哈乎？不過我都睇跌

其實美國d earnings report好影響

Molamola cow must die

開張28450-1先

的而且確係，我d大錢都輸哂係過夜
睇過夜有咩心得

True, 所以真係任莊up

292

牛到買車了

300

靚業績，無需要減息＞跌
柒業績，經濟衰退開始＞跌

仲多謝大戶 牛牛fat了

點睇大行吹奏年底3幻

gogogo

我都認為係長熊。但係個range未定到，唔敢過夜

牛牛哈 慶祝定先

聽日暴風大雨
天氣預測法顯示聽日會跌500

連登大船作指標

飲完奶都想

操完腳但豬到無心機

美期跌 港女升

真牛軍今晚低調
邊個high邊個就係自燈

呢排港股好獨立 我講股市渣

美期由低位彈左差唔多成百點啦

唉 空空哭

港女已經算彈得好少，屌

唉 好嬲自己平左牛

好想HIGH呀CHING

早知忍多晚

咪係 橫掂都坐緊 頂
聽日好大機會裂口高開

CHING唔緊要 我會賺埋你果份

你聽朝先睇啦，一個tweet就扭轉

牛軍加油呀師兄賺咗錢要幫義士

等睇美期轉燈

佢做緊選舉工程係唔會搞事

最驚呢樣野其實

港鐵盈警
聽朝

天降甘霖 吉兆
千升了

宣佈屯馬線開->收入增加->升升升

邊個做牛皮🐻生仔冇屎忽

夜期又升
隻牛船聽日終於出發到

乜野叫牛皮熊？

屌
披住牛皮嘅熊

一打

winnie the xi is my dog

聽日熊熊哈了

聽朝高開幾多百好

第一時間諗起牛皮市開熊

牛軍又gel 又要跌了

又來扮升 係時候沽返幾張期

勇士

今晚半夜就沉架啦

目的地30000

牛GEL

無啦無啦

即刻轉燈

聽朝：好彩走左牛

希望係 係咪好黑心

機會日日有架啦 咁都嬲心態唔好 好易輸曬

棍升
忍唔住啦 好想HIGH大佢

要期待聽日

夜期試28500

好想快啲到聽朝數錢

明天牛軍有福了
夜期回返哂
連登大船鐵達牛號處女出航

升到冇break 正

終於大船成功

從始已後順風順水……好滾動呀清！

又一棍
大船邊會次次都沉架
咪咁咪信啦

絲打！如果熊gel可摸以唔好用城城張相！

Think too much

就算夜期升兩百 聽日一樣可以平開

吽吽吽

禾係牛華fds……見到牛華會kai心好多

抽到暈的滋味

cow cow sing

升上太空啦

做乜你多左個P

好彩無熊過

禾都唔知，禾乜都冇做過……

唔會
因為熊左

你又有P字既點解

美期跌 牛軍小心

又過夜?唔係日日賺咩?

有冇聽過 美國會跟香港 我話你知 今晚就係 香港帶領大牛市

痴線，升咁少個個high到咁

升

唔好gel住啦 未有耐到聽朝啊

短短2小時已升70
4個鐘就140
8個鐘就280
聽朝高開560

今日買咗肥牛
原本諗住整燒肉飯食
結果出咗去食板長

吉兆黎
聽日就可以大大啖食咗嚿肥牛佢

扮咩升 聽日裂口向下800點啦一定

全部都係反手黨，信我！！！

今日大戶引熊成功

幾點有牛熊証比

星期二同今日輸
因為輸在過夜
但聽日將會係我大賺既時候
跌500點不解釋

8

好想hi

繼續升呀
我叫你升呀

牛軍慶祝大會正式開始
聽日高開唔到嘅 每人派1000蚊

LM

期指硬到痴線喎

玩完 牛軍又可以縮返入屎眼

Confirm 低開

不願面對

聽朝加牛 直到 3萬5先點先食糊

牛皮熊 躝

係咪美金

牛牛哈 熊熊瓜

Gel完一間又要洗返走

牛華

躝啦 我地熊軍無你呢啲敗類

老老實實啦 除非道指跌百 如果唔係夜期都一樣會升 聽朝都會高開 而道指連續2日跌百既機會有幾多呢 機會係近乎零

今日唔跌百

跌千

美股見頂 今晚見真章 熊軍fat fat

坐左兩日聽日終於一次返哂黎

三花聚頂
仲唔插死

平開皆大歡喜

仲有幾分鐘有830棍

美國數據準備出

牛牛啪

跌到唔識停

美國製造業指數
預期5.0 實際21.8
好到爆炸

美期爆升喎

棍上

牛4

唔跟嘅

證明聽日跌了

夜期越跌越多

又話經濟差

港女轉燈

條數咁靚點減息

好想知鮑鮑宣布減息果一刻會唔會面紅

一間又熊熊哈 牛牛啪

夜期巨棍

佢係咪比侵侵揸住左個春袋

巨棍下跌

上面得咁少熊

真.重牛大船

現在全玩完了

［全球首次］歐洲議會：將會對香港政府作出嚴重制裁

熊得

嚇我唔到嘅

收到風。今日會有一棍

我都收到風聽日會開市

我收到風聽日係星期五

真，一陣就狠狠地插

升硬 放心大家 牛軍必勝

熊牛一齊啪

聽日低開100confirm

轉埋燈

唔洗驚住 夜期其實算硬淨 係道期針緊影響姐 一開市就無事

牛軍少撚死 咁早就high
熊軍strong hold 第一站28000

284 鑽石底

睇27750

點解仲有牛軍

無事啦
升返

已轉燈，DADA都唔夠麵神同埋LINDEX勁

雙劍合壁

冇事啦 夜期夠晒硬

gel你老母！

今晚美股又想Nike logo 牛軍必勝

睇黎有啲暗湧

納指都就快唔洗跌

期指同ADR唔同走法嘅

仲後悔嗎？

聽日千跌啦 牛牛已滅亡

其實聽日有可能唔升咩?

5 6點就開始叫囂班牛軍真係好L 7

唔後悔啦

睇個勢都係低開多

貿易戰點會傾得掂 呢家好明顯托住派貨 熊軍要坐定定等發達

兩邊我都渣緊過夜。平開好嗎呢個勢

高開低走都好 比我入貨啦

巨棍

明天會高開

屌！GEL

上呀上呀

彈上彈落

熊好肥

唉....最近香港已經咁差
今日京阿尼比人燒搞到連假gel 9up既心情都冇埋

你幾時變左牛軍 之前不嬲熊軍架

笑到最後

熊牛兩軍gel左成晚
個波幅100點都無

前面笑鳩牛軍果啲準備BINC

牛家軍

隻牛船經過咁多風浪
聽日終於都開到

今晚流流長，安能辯我是牛熊

gel頭gel左十幾頁

好大機會平開super

英女準備轉燈

美

Mola mola 又要星期一出方向？